不如全民會師中大 當佢係烏克蘭既獨立廣場

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

地理位置唔好，難集體一齊走。

乜依家有人想走咩
好難入 去唔到就話姐
想走既就唔會死守係果到啦
大家諗住死係中大架啦

但香港真係好難搵到一個咁好既據點

仲走咩春呀，會師得就係準備反抗

打撚左5個月 仲係一見狗就走 點反抗報仇

會師中環仲好

門常開嗰到幾好
加上原意就係開放比民眾使用
可惜依家對門重兵

唔可以依賴同一個地點 想再嚟多次雨革？

中大唔係平地，後面係山，地理位置複雜。一嘢收哂你皮有幾難。

開花游擊一定持久過會師一地

推推
我地water revolution

仲玩陣地戰

流水革命
不要陣地

據點 同各區互相配合

無車入去呀ching

黎返自己區突襲仲好

斷水斷糧已打死你

全滅，輕鬆

後面係山，中大唔係可防守嘅地方。

出入物資唔方便
三條路一block就收皮
佢地圍而不攻糧草先斷，守唔到
但可以以中大為其中一個主戰場